今次所有醫護人員都應該要犧牲！

老實講
你地捱生捱死甚至連命都冇埋
最後都只係換到香港政府嘅恥笑
醫管局嘅割蓆同指責
藍絲的冷嘲熱諷

一切都係冇意思
一切犧牲都係徒然

我明白你地有高尚的情操
崇高的精神

不過依家捱義氣係縱容無賴
係成效低兼害死人

真正要犧牲嘅係承受短暫良心責備
罷工去逼政府用去防疲去封關

解決疫情只有靠政府做嘢
亦是政府責任
而唔係你地一個個血肉之軀去承受千瘡百孔

我懇請你地唔翻工
攞no pay leave
犧牲一點點
承受一點良心責備
換取最大的成功

面對無賴
一係比佢地去得更盡
一係更無賴

依家政府就係一個大無賴
用活生生嘅人命威脅你地

要破局只有罷工
咁先可以懲罰無賴
拯救最多嘅生命

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?